{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7234&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영휴스파"
    },
    "text": "全客室はプライベートテラスと個別ジェットスパが用意されており、大変でストレスを受ける日常でヒーリングを楽しむことができる場所です。 この宿泊施設は渓谷と遊歩道に囲まれており、自然と共に過ごす時間を楽しむことができるので、恋人または友達と一緒に泊まるのに良いです。 宿の周辺には統営ターミナルから車で0分の距離にあり、統制営地は20分、南望山彫刻公園は23分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 客室は禁煙が可能で、駐車も可能です。 客室の内部には屋外ジェットスパとテラスがあり、8:00~22:00までご利用いただけます。 また、夏季には屋外プールが運営され、電気自動車を充電できる施設もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は7:00~22:00で、当日現地にてお支払いください。 入室時、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 また、ペットは立ち入り禁止で、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、火災による責任も利用者にあります。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金が変動することがあり、プールの営業時間も天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "プライベートテラスと個別ジェットスパが用意され、自然と共に過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "統営ターミナル、統制営地、南望山彫刻公園が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には屋外ジェットスパとテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "夏季には何か特別な施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されます。また、電気自動車を充電できる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能で、炭とグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "利用制限はありますか？",
            "answer": "入室時には最大人数を超えることはできず、肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。また、ペットと未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "料金や営業時間について教えてください。",
            "answer": "料金はオンシーズンによって変動することがあります。プールの営業時間も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 452
    }
}